搞多d 活動喇

其實唔去金鐘又想出力果d ,衣著就唔好用死一隻色喇，大家著吓返工出街去飲look ，無病唔駛帶口罩喇，做個乖乘客搭地鐵，安安靜靜搭程車，睇吓情況先決定點，普通市民都知今日搭地鐵可能會延遲，警察點會唔去巡邏呢？ 咁咪等我地香港警察巡邏囉，佢地花人手精力去做野係必需，但唔一定會有人搞事架嘛，大家又可留力去玩，咪等警察全港都幫手維持治安囉

我地應該搞多d 活動，各區捉下精靈，中環寫生，上環海濱跳廣場舞，總之八花齊放，反正都係各有各做，自己鍾意做自己o既事啫

呢度咁多人mon 住，點會無人響應呢？